邊到有灰色長褲買?

casual 出街

女人街30蚊條

淘寶20蚊條

日本肥佬褲？

jogger 或者 牛仔 或者運動長褲

U記、Nike, adidas, Levis......大把

屌
之前行u記唔見